問下大家意見 蟹貨點部署

依家7500係賺到一筆
我應唔應該賣走啲蟹貨(2007,1148,939)當無數
(e.g. 賺左五萬 咁就賣走總共蝕左五萬既蟹貨)
等我有多小小cash之後睇定啲先慢慢入市？

定我應該由得啲蟹擺係度？

之前冇止蝕係on9

你接唔接受到一斬就升先

平手走好過蝕
依家唔走蝕多過賺
等佢跌盡先撈底未遲
cash is king ar

正服驚閪

939 幾錢入先

好耐之前買接近八蚊

你地個個唔同意見

繼續keep7500咪得囉

同你一樣 蟹曬貨
見好多人吹奏7500
想問7500係咪同正股一樣玩法？
只求打和

下 唔同架 ....唔好亂來

7500 賭仔 圍爐區

你有無睇個
睇下先

睇左 個風險除左係隨時間會愈來愈蝕之外 會唔會蝕埋本金以外嘅錢？

首先研究下7500係咩，同埋點解買跌，都有錢賺

都係睇恒指升跌

斬晒佢，等反彈買返彈得快既股

你賣唔賣走蟹貨嘅decision唔應該受7500賺唔賺到錢影響

蟹要放係雪櫃，未食都唔好拎出黎

唔係會臭

認真答你 睇你d蟹貨係咩股 你話渣緊d大大隻既科技股 (700 9988), 個市升返果陣會最快跑出 到時不妨再溝佢. 2007可以擺住先 等大陸完全復工 國家出政策救經濟一定會有內房股份, 1148 唔識睇, 冇玩開細價股. 939 銀行股短期都收皮架啦 全球減息. 個人對銀行股冇興趣 覺得增長空間有限. 等個市上返可以考慮沽左佢 買返d增長股

Thx